有無人同我一樣成日

noted

thx

push